美眾議員卡斯特羅：好似羅冠聰同朱牧民咁講，我們都是香港人

Like, retweet, comment!

我係香港人啊hi